夜更清潔工被宵禁 裁判官：「咁佢自己諗下。」

【逆權運動】疑因掩護示威者助逃走被控 踢拖夜間清潔工被控阻差辦公罪須宵禁

「8.5全港三罷」當天，多區有示威者堵路。一名居於深水埗的夜間清潔男工，疑因掩護在長沙灣堵路的示威者，好讓示威者逃走，被控阻差辦公罪。案件今在九龍城裁判法院提堂。裁判官將案件押後至10月2日再訊，其間批准被告以1,000元保釋外出，但須遵守宵禁令。

被告何永隆（49歲）被指於本月5日在深水埗欽州街及長沙灣道交界阻礙執行公務的警長馮耀彤。被告為深水埗街坊，報稱居於鴨寮街。辯方指，被告事發時只穿著拖鞋，沒有戴頭盔、口罩或眼罩，警方拘捕他可能是誤中副車。據了解，辯方曾就宵禁令一事作出陳詞，指被告為夜更清潔工，每月開工24日，月入約15,000元，目前有經濟困難，連本月租金也難以繳交，不能失去工作；不過，裁判官仍決定頒下宵禁令，僅向辯方謂：「咁佢自己諗下。」

據悉，控方指事發時長沙灣政府合署附近有人群聚集堵路，警方在現場築起防線。當時有示威者表現激動，大聲叫喊。警長欲上前了解，被告突然從旁跑出，張開雙臂，用身體阻擋警長，並且大叫：「快啲走啦﹗快啲走啦！」該名示威者隨即離去，至今仍未被尋獲。

案件暫時毋須答辯，等候警方進一步調查，控方並將向律政司就控罪及有關證據索取法律意見，其間不反對被告保釋。

想喊..

邊個官？

可以點幫佢？

仆街法官, 好撚冇人性

屌你老母

邊個官

染紅哂⋯

清潔工手停口停

屌你老母閪官，諗你老母閪啦。國家機器

好人無好報

擔起一噸噸繁華的廢物
朝垃圾站 造福萬民 誰來贈你香薰

捉街坊然後老屈

邊位審?

咩叫自己諗下

有無得捐錢幫佢

文宣做野
我地夾錢俾佢
光環我地拎, 壞人佢地做!!!
1人1蚊已經可以解決到佢嘅困境!!!!!!!!

搵基金幫手

我諗基金唔夠錢用
大家盡捐

可以點幫佢

好人無好報 屌

人道基金

屌你老母臭官

點樣幫到佢

幫手上熱門先
另外有冇人可以搵到多D資料

真. 義士

紅曬！！

屌你黑警黑法官一家親 壓迫手停口停但有道德既清潔工
This world is crazy

斷人衣食

可以點幫

垃圾裁判官

成立基金幫手

或有無朋友可以介紹另一份工？

剝削清潔工返工自由, 手停口停

邊位裁判官?? 得個知字

推

義人要得到咁既下場 屌你老母

連登仔黎幫佢諗下囉

所以話，到今日仲信「香港有法治」既人
Iq應該唔過70

法官開名啦，屌佢老婆

推，幫手

名呢？

留名幫手

好撚冇人性

可以點幫佢...

大家幫手正皮先
只要上到去應該會有多D人知道要點幫佢

可唔可以幫下佢

好撚賤

求有冇方法幫到佢~

612幫佢搵大狀覆核保釋條件啦，呢個真係好人黎

x2

裁判官好多染紅啦，要掃晒d毒瘤

CLS 當香港人係咩？
再一次證明今次無得輸

籌錢

唉

屌 直接比幾舊水佢用啦

阻差辦公姐
洗唔撚洗宵禁啊

屌你，政府打壓市民

冇人性。。

到底幾人渣先可以講出依啲說話
同林鄭一撚樣咁自我中心

記低啲律師名先

屌你老母！！！

推啊 夜更應該清場個陣返緊工？

邊個撚樣咁仆街

唉有無人性架

屌

天理難容

大家幫幫手

唉 有冇人幫下呢啲好人

痴撚線屌佢老母狗官不得好死

唔係話咩
咁撚樣都要宵禁?
有咩咁撚大罪

幫佢搵份工最實際
有無連登仔開公司請人清潔呀

大家幫手正皮留言!!!
只要推上熱門, 應該會有多D人知道要點幫佢

我地1人損1蚊都夠幫到佢

邊個垃圾

真係黑警死全家

PUSH

想幫

要幫呀

無人性

人道基金可以試下，
唔得就連登仔籌旗！

pisg

有冇巴打可以搵到佢
想幫下佢..

屌佢老母咁都得
唔知呢位先生搵左612基金未？

眾籌幫佢啊

點幫到佢

正一狗官
叫清潔叔叔搵612喇

點解係判宵禁令??
針對人地返夜更, 正仆街

要幫

我屌你老母臭閪

狗官死全家

拎上記者會講下得唔得
林鄭嗰日出黎係咁loop打爛香港人飯碗
呢啲就真係正宗打爛人飯碗喇

推啦

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

法官咩名 得個知字

612唔掂我地進場！

阻人返工
屌你老母

如果告佢阻差辦工真係好難打

邊撚個黎

其實都知,,
啲狗咁有信心拉人, 應該都同啲官有晒共識啦
唉, 唔好再信法治啦,
香港已經再無法治可言,
諗下721 白衣人同抗爭者既待遇...

612人道基金

涼薄到

自己推自己

邊個仆街官呀

清潔洗碗大把人請

想幫佢

開始覺得腥港真係冇得救，亦明白六四後中國人寧願做畜牲搵錢，都要拼死離開中蟈

先唔好亂屌住, 睇返其他義仕, 會部都要宵禁, 係咪個慣常做法黎?

講三權合作

佢幫其他街坊
我地要幫返佢

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

開左投票post決定罷買日數 請幫推/廣傳

嬲撚到

我得錢 屌你老母話我知點幫佢仆街

推 點幫佢

正狗官

咁佢自己諗下

諗下你條撚樣
點解會出世好過啦

有冇方法一齊眾籌幫幫佢

搵議員接觸下叔叔先？

可以點幫佢??

過時法例萬能key

Pish

仆你個街呢啲學歷高地位高人工高但無腦無良心
咁講嘢，點可以幫到個清潔工

法官唔係要政治中立咩？

你自己諗下收尾果幾年

CLS

咁叫法治社會？

同講關我撚事冇分別

邊個法官？大家不如幫佢諗一諗

吊你老母垃圾紅底官

個制度 唔推倒佢 只會有更多受害者

有冇社工幫手

法官都係咁 玩完

可以經濟支援

推到有熟悉佢既人出頭幫佢集資！

入錢

開名
或者有冇案件no.

咁佢自己諗下。
我屌你老母做法官可以講呢啲嘢？個法官咩名

係咪痴撚線

支持 本身對做清潔既人都好敬重 佢仲要咁有義氣

法律界可唔可以有啲骨氣，見到呢啲新聞仲同我講法治？以法達義去咗邊？

個官要自己諗下做香港人啱唔啱佢

所以大家要搞搞香港經濟
等大家一齊諗吓

屌你老母 邊個狗官

個官叫咩名

屌
點解咁嘅人都做到法官

捐錢 有冇途徑

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

個官痴撚線

可唔可以捐錢

垃圾法官

垃圾官

Push

屌你老母仆街狗官

可以點幫？

不撚知所謂

612基金呢 唔夠錢出聲

點解可以幫到佢呀屌

眾籌！

可以點捐

有無方法捐錢

最好募捐 將件事做到全人類都知
我feel到又可以做一波攻勢

612基金各樣幫下佢？咁大生活負擔都幫香港人手

仆街

DLLm 西人官

有冇咩眾籌網可以捐到錢比佢做生活費唔係律師費

冚家剷啦屌你

想捐錢俾佢，有冇資料

未撚定罪架喎啊法官

只有地方法院的暫委裁判官先落到咁樣的判決

上面果句我絕對無侮辱個暫委裁判官, 我都知暫委裁判官有無得續約係睇定罪率, 但定罪率高就等如公平公正嗎 ?

屌你老母狗官仆街死啦

有無人幫下佢

幫佢轉日頭返工 已經得

有無人屋企需要鐘點
有無方法聯絡到當事人

睇哂所有報導都搵唔到邊位裁判官
都係想得個知字

屌那星

那那聲搵社工幫個叔叔申請綜援先啦，解決左燃眉之急先，食住解決左再搞其他，香港人資助佢係應份既！

最高工時，最低工資啊！屌你老母！講咗好多年啦！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌呀
星火可唔可以幫下
利申：有捐

落地獄啦 仆街

叫個官自己諗下係咪合情合理啦！
法律不外乎人情。
人情係追求公平與正義的人情，給予慈悲或寬恕的人情

首先經濟援助

捐錢！ 請比途徑

推!!!!

人道基本幫唔幫到佢唔好俾佢因為咁而生活唔到

籌旗俾啊叔！！

弱智官

法治社會??????????

乜撚嘢叫佢諗下?
我真係好撚憎人咩叫人諗下
諗你老母閪咩

咩官黎？証明香港法治都唔可信了...

法治？屌你老母狗官！

cls

捐！快d搵人幫手

如果轉唔到其他工就眾籌津貼佢啦

法治？連人性都無講咩法治？

推到幫到手，社會欠佢的

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌你老母
反共既就光速罪成
撐共既就檢控都冇

幫手啦 籌夠15萬比佢一年無憂

紅底官

籌夠三個月人工畀佢囉

一齊幫何永隆叔叔
佢依家一定好不知所措

真心唔似香港法官的做法，呢個咩官來

真真正正，仗義每多屠狗輩

搵人道基金啦

對唔住呢位清潔工想知道有冇渠道幫佢

幫手推

屌你老母狗官

Ching一年有12個月......

可唔可以眾籌

文宣！！！

邊撚個官？！！！

裁判官9成紅底

有冇人知道可以點聯絡佢？

推到人道基金經濟援助佢
另外想知個官叫咩名

垃圾法官，明顯冇參與都要宵禁，癲L咗

負評比法官

慘

捐錢！

想像到 佢叫人走
好偉大

睇到想喊

求基金幫手救救佢

push

狗官

cls.

正狗官

做得清潔工嘅人好多都係想自食其力
如果唔係就咬老綜啦

名似大陸人

有無老闆介紹份工比佢

推 捐 唔洗講咁多

我懷疑佢俾狗水咗去簽紙承認阻差辦公

有冇人聯絡到佢？

睇定罪率高低=表現?
好撚戇鳩喎成件事
點樣中立到呀

垃圾官 咁同冇咗份工有咩分別

咁小事都要宵禁

要幫啊

邊撚個法官咁仆街

梁榮忠.jpg

人道快幫

仆街法官
以前英國班官一定唔會咁搞班社會最底階層嘅人

搵人轉介番日間清潔佢做OK?

判官你因住尾個幾年衰收尾呀

想捐錢俾佢

有無籌錢

痴線 垃圾法官

點幫手？

有沒得夾錢比佢頂住
如果佢沒得番工會唔會比人炒左連工都沒埋
唔關佢事點解要佢宵禁

基金有冇人聯絡到

我地自己另外捐生活費得唔得

個仆街官自己諗下啦
伯伯好慘

我無野講

拼音唔係咁

屌你垃圾官

有冇人聯絡到佢

罰下錢咪算囉
唉

捐錢比佢...邊到有基金

紅閪官

幫幫手聯絡佢

法律界紅嘅多

其實香港低層法官已經紅得七七八八
係高院終院先重有啲真法官，而且退一個少一個
香港法治已經步入壽命倒數

蘋果會唔會可以代籌款

支持

閪官我屌你老母咩，乜撚嘢自己諗下啊

有你社工跟下呀

想知佢依家咩情況 想幫下佢
人地手停口停

今日審新案好似係吳蕙芳主任裁判官
想得個知字係唔係

都要講點捐

閪官

幫呀

眾籌

支持籌夠三個月人工畀佢

起個官底 接佢全家收工 放學

籌旗喇喂

社工唔該幫幫手
佢地係最值得香港資源幫助

講個笑話大家聽 三權分立 612經濟援助下得唔得

屌你老母咁撚樣都可以拉仲要入
仆你個街
有冇基金可以幫到手？或者再組織籌款？

屌你啦，你係法官係用法律去裁決，叫人自己諗咁嘅我都識做法官啦

屌你老母班警犬同個官都係死賤種

夾錢啦!
每人10蚊都夠佢交租!
佢為左香港人.先搞成咁.一定要幫佢.

可以點幫佢?

眾籌2個人工比佢

英文名明顯係拼音
廣東話應該係Ng Wai Fong

法官「獨立調查委員會」

清潔都蝦

仆街閪官

人渣法官 邊度有得幫清潔工？

阻差辦公都係控方講，無需答辨連駁都無得駁就宵禁

開個官名 以為鳩判無後果？ 我DLLM

被告突然從旁跑出，張開雙臂，用身體阻擋警長，並且大叫：「快啲走啦﹗快啲走啦！」該名示威者隨即離去

想親自拎錢俾佢

狗官仆街死

英文名唔係粵語拼音

要諗乜撚嘢

似係台灣拼音

哦好似係 果晚現場
有條友話叫雞唔比錢
屌閪show pass
條差佬出黎捉人
阿伯出黎同佢頂
唔知係咪呢單

可以諗D咩 諗完有其他工介紹?? 法官明示下好喎

屌你老母死黑官

屌你老母死狗官

法官要起底

現在低級法院啲官都係聽政苦話的藍屍

依家個街坊幫你手驅散示威者，拉乜

有冇方法搵到佢
每人夾啲錢俾佢

應該要問有冇老細請佢

吳蕙芳係連登成日吹奏果個

屌隻狗官

有咩方法幫到佢？

屌佢老母
一定要清算呢班人

同我起撚左個官出黎
無人性同個腦生屎忽到嘅
一律要道德清算

好撚嬲 死狗官

上埋法院個網都搵唔到呢單case，先發現原來有d case可以匿名唔show出黎

個官想點? 咩叫"叫佢自己諗下"?!

個基金真係破產未

on9

我願意捐錢

不公義。。

眾籌幫佢

o

大家要幫下佢

有無社工可以幫手整個募捐？
所有捐款直接俾叔叔做生活費

想捐

推呀...........
比阿叔知道 佢唔係白幫!!!!!!!!!!!!

剩係識欺壓小市民

點樣先可以聯絡到呢位叔叔

起碼要捐一個月糧同提供工作

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

好撚嬲 死狗官
咪撚同我講香港仲有法治

屌你老母係香港做好人無好下場

推到比記者知

612基金的錢仲用唔用到？

應該立即制作文宣，
警方濫捕影響小市民生計

你屋企人有咩事係咪又係叫佢自己諗下就算？
又唔係唔俾你判，俾少少人情都唔得？

一句講哂...點幫？

食屎啦狗官

又一個唔撚配做人

吳宇森都係呢個woo
民國出世係用呢隻羅馬拼音

官都比人落藥

乜野意思，叫佢跳樓定吊頸?

裁判官，我屌你老母呀

死狗官散播白色恐怖

g持

呢D咪雜種講嘅三權合作！所以全世界憎共產黨係正確㗎！

呢d仆街法官 唔死都無撚用

打死個狗官

捐錢支持

點幫佢?
1. 人道基金 短期支援佢
2. 向佢僱主陳情，留返個立俾佢
3. 幫佢介紹新工

冇人性

幫佢

點樣可以幫佢

司法淪陷
只係想你撤銷宵禁令都唔得

邊個法官

仆佢個街

佢識唔識得搵612
有沒咩議員612主動搵佢幫手呀

好大官威喎
邊位裁判官呀

三權集合

法官就係佢

推！我夾！

cls推

以前都仲有同情心同理心嘅官

冷靜D!冷靜D!

死黑警

有無人可以幫手

睇到著火 嬲爆

狗法官

屌佢老母

經濟有困難
要諗d咩

仗義每多屠狗輩

佢之前成日屌支那人
而家都變紅底?

不過fc左先

幫拖

仆你個街

有無巴打公司要清潔工
請住先都好丫

大家唔好集中屌個狗官住
搵方法幫左阿叔先!!!!!!!!!
比佢知道 唔係白白幫

黑警黑法官一家親，講乜野司法獨立

我想幫下佢呀

幾時都話法律面前 窮人含撚架啦 以前就法律不外乎人情 而家就自己諗 呢次抗爭根本完全睇穿香港正宗人治 法官也只是先入為主 企係厚牆上打壓人民既公具

屌 仆街

希望大家以後記得，見到開緊工既清潔工人，就算佢面口再閪都好，都要忍讓啲（例如大家一齊撘𨋢時，佢屌鳩你阻住佢做野），唔好唔記得，佢想唔想都好，佢都係幫緊你做呢一份嫌惡性工作。（有無呢個叔叔件事，我一向都係咁）

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

推到有社工巴絲出黎

幫阿叔先啦

有冇人可以幫手搞眾籌！！！

推 起馬幫佢渡過今個月租金同保釋金

裁判官邊個

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

吳蕙芳好似無咁離地架喎

邊個官咁7頭皮

㩒錯負評，推返

紅撚曬啲官

只有革命，才能洗冤

而家冇人性嗰啲十個有九個係藍

幫個官宵禁埋一份

612 幫佢

有人聯絡到佢可找我... 我有早班工介紹

推爆

完全係政治檢控
我地係咪已經可以唔洗再保護司法獨立？

儘快搞眾籌/人道基金搞籌款

點解篇篇新聞都無個裁判官個名？！

香港有多d呢d官就好了
咁有正義感 可能成日上連登
香港需要更多呢啲法官
講啲理據好有說服力
「金句王」法官吳蕙芳真係句句精警

lm

夜更清潔工被宵禁
吳蕙芳主任裁判官：「咁佢自己諗下。」

想個標題清晰啲, 得個知字得個知字

好想阻佢返唔到工然後叫佢自己諗下

我都唔知

錢要一直幫唔同嘅人

數額唔需要太多，三萬左右

跟住都要靠佢自己努力工作

仲有非法集結呀
非佢老母咩

香港都陽光司法?

邊條官

點樣可以搵到佢

呢位清潔工
如果需要幫助 請開聲 全香港人撐你

一齊眾籌盡快幫佢

我想幫佢交租 有無辦法

清算開始

個官係邊個
睇睇D清潔工會唔會唔將佢成屋傢私連埋佢D老婆仔女
唔小心當左做垃圾處理

有法治既香港就唔洗搞到今時今日咁啦

正式三權合作

有需要出聲

屌你老母 點幫佢呀屌

下 個個咩官嚟

眾籌/ 有無老闆幫手？

一齊幫個官全家諗下

推，可以點幫佢

人哋自食其力又未定罪都要咁樣

基金幫到手？ 推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

吳蕙芳主任裁判官

好慘

連登父母官 吳蕙芳

呢d真係要做大佢
到底係幾咁無人性

pish

咁個官就要睇下合唔合適嚴唔嚴重去判嘛
明明街坊行過俾人拉都宵禁
又好似魚革咁 禁你踏足旺角
但其實被告係旺角返工
唔通又叫你自己諗下咩
Cls法官

有冇人知咩眾籌網可以幫到依d人唔係比律師費果d基金

希望有辦法幫到伯伯
狗官無人性冷血到咁祝佢全家生癌生生世世代代永遠只可以做中國人，共享大灣區榮耀

睇到想喊 diu!!

新加坡人嚟

屌推到個裁判官仆街

一路上夢想的櫥窗 誰憑勞力發亮

人地自食其力 保護年青一代你走去告人
咩叫public interest 呀

屌佢老母垃圾紅官

屌好嬲

不嬲都係
唔係點解律師有平有貴
728機師本身個保釋條件係唔俾出國
即場請大律師幫手先改做執勤就可以

吳蕙芳主任裁判官
吳蕙芳主任裁判官
吳蕙芳主任裁判官
吳蕙芳主任裁判官
吳蕙芳主任裁判官
吳蕙芳主任裁判官

推 一齊幫個官全家諗下

照翻工，咁多清潔工撚捉到你

推！夾錢比佢

好多謝你啊叔叔，你為咗幫示威者而犧牲工作，你嘅機會成本真係好高

我哋可以點樣幫番佢

幫手推
垃圾狗官
希望好人有好報

夾錢比佢，唔可以令佢心寒

金句王吳蕙芳裁判官

睇撚到個post係公司流撚哂眼淚

點諗呀

痴撚線

死坡狗
獨裁國家

夾錢幫佢渡過難關

15000 清潔唔錯wo

好想幫佢

可唔可以眾籌畀佢？

唔好第一時間想捐錢住啊，捉多一百個 二百個的話，點幫啊

個法官叫乜嘢名啊

推
我夾

咁冇人性既裁判官

點樣幫到阿叔手呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該話唔係大陸拼音，
似東南亞嗰種

裁判官好多紅底

我夾

屌 清潔姐姐比個戶口黎

痴撚線香港

屌， 有陣時真係唔相信香港有啲咁仆街嘅人

不過全部都係真嘅，我屌你老母

推
一齊諗下辦法幫佢

好人無好報呢個世界真係好討厭

屌，人地肯做肯捱肯租
俾條生路行下啦

人間有情 狗官無情

裁判官不得好死全家死清光

釘官？

之前先吹奏完佢

吳蕙芳

有冇方法幫佢

咩官嚟，起佢底啦我一定要投訴佢

推
人渣唔屌唔識醒

殺人放火金腰帶

有人幫佢轉工？

其實唔係夾錢問題 搵過份日間比佢好過 你夾錢夾到幾耐姐

屌你老母離地撚打爛人食碗
有無方法可以幫到個哥哥

頂勁撚賤
咩叫自己諗下

Push 點幫？

用錢幫清潔工之餘一定要好好問候埋個官呀
搵埋個官d資料呀屌

有無辦法經濟上支援一下叔叔？開個眾籌set翻佢本身嘅人工維持生活先？

個官咁樣叫人仲點信法治？
可以點幫呢個叔叔？

短期希望有基金幫佢 長期介紹份工

點幫佢

冇人性，正一狗官

推到有渠道捐錢

屌 一定要幫 可以點做

點比錢佢本人

法佢老尾治

支持
唔可以俾佢手停口停

一定要幫

暴動又係

推
捐

賤人

help!

何不食肉糜

dklm

Cls
斷鳩人米路再叫人自己諗下 乜撚野事

先幫佢解決咗現時最緊急嘅現況先
幫佢搵工、夾錢 都係方法!

支持!

睇美國法官同中國法官 垃撚圾

屌佢老母咩官黎架

有咩途徑可以幫佢？

而家真係連法庭都失手，三權已全崩

有無人捐錢幫佢

推到有辦法捐錢比佢

金句王名不虛傳

可以夾

仆街法官 又唔係咩殺人放火罪 涼薄到
希望好人得到幫助

咩叫好人無好報呀？我地唔捐錢咪叫好人無好報囉

可唔可以幫佢上訴？

可能因為佢而拉少左幾個頭，真係多少都捐比佢

有冇人有方法幫下佢

612人道基金要做野啦!!!

一齊籌夠3個月俾佢，唔夠繼續，再幫佢揾工

快搵議員幫
錢lihkg仔比

我屌你 佢冇份示威只係幫我地走
搞到佢手停口停

我覺得應該換撚埋啲紅底法官

覺得我講得啱推我上去

推
一定要幫！！！

裁判官有無諗下你老母做雞果陣，同邊個雞蟲生出你呢個無人性既垃圾，折墮到清潔工都搞

想直接捐俾佢 驚基金個啲慢慢批搞勁耐 想知蘋果有無搞募捐

毅進星 100
你知道太多了 500

諗起Lord Denning

GO!!!!

裁判官同法官係唔同level, 大家唔好成日搞錯

乜嘢咁佢自己諗下？諗下好快趣認撚左佢算？叫佢自生自滅？
佢同佢同事一見到差佬休班犯法又唔見佢叫休班狗自己諗下？

法治社會?

想負禁但禁錯左 好嬲啊
可以點樣幫佢 資金？

大力一推

遠水救唔到近火，等得來阿叔都收皮

案件編號 KCCC1227/2019
被告/ 答辯人 HAIDER, ALI

(1)刑事損壞
(1)Criminal damage
(2)阻礙公職人員
(2)OBSTRUCTING A PUBLIC OFFICER

裁判官Magistrate :
黃國輝裁判官 Mr. WONG Kwok-fai, Raymond, Magistrate

推到有人refer新工比佢

要幫佢
人道基金定直接籌比佢?

基金可唔可以幫佢

殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸

支持，香港低收入人士要租屋真係手停口停，一定要盡快籌錢同交筆錢俾佢

幫手

堆

文宣做野!
推到俾國際聽, 開始有裁判官受政府影響, 政治審判 !!!!!

好人一生平安🙏

有心搞就可以開post問下

呢d官真係仆街到極點 明知人地工作需要

你老尾垃圾狗官

仆街 叔叔真係手停口停

如果係外國
不論中東歐美
一個學生會長買筆被屈
一個區議員毫無動作下被屈襲警
一個基層捨身擋路被屈

已經燒車放蛋了

夠膽就開名 屌你老母

哇屌，呢d仆街狗渣

點樣幫佢，無論經濟上或者律師費上

推
願意捐助

幫推

再推

連官都咁講 法冶甚麼？

課左612人道,事主有無搵612人道基金?
無既再夾

其實之前已經好多個咁嘅官

我第一個出錢！！！！！！！有冇人聯絡到佢

又話唔好阻人返工 依家又阻人返工 ON99

果然係官官相衛

邊到可以課金比佢?有無人有聯絡

有冇得眾籌律師費生活費, 同埋叫佢一定要上訴

有冇得投訴裁判官?

幫手救清潔工先！
有無人搞籌錢比佢？再搵份新工比佢？

良心清潔工一定要幫 推到有眾籌
紅底法官一定要清算

推呢個呀 唔好怪錯人

要幫佢

Cls

個官肯定係紅底

屌。。

阻人返 手停口停啊

黑警死全家

點解可以咁撚仆街!!!
有無良心公司需要請清潔工

無人性 法治已死

邊撚個裁判官
夜更清潔工發起罷工啦屌

推 有冇多啲資料 想幫手

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個官讀屎片架

正負皮呢？

好冇公理

有冇眾籌？

痴線嫁屌佢老母！！

幫

有冇計搵到事主先
要俾佢知道我哋會幫佢
搵到佢就得

推到記者見到

好人性化
我好想知邊位嚟

名全實亡 三權分立

推. 大家唔好忘記仲有一單今日2點半觀塘過堂!

大家有冇計幫左阿叔先!!!!!!!!!!!

九龍城一庭喎，吳蕙芳喎，好撚多金句嗰個喎

呢個case真係慘
希望有組織真係幫到佢

連登仔咪夾返兩個月人工比佢囉，三萬之嘛

搵左基金未

其實有冇一個組織或者團體
有一筆資金專幫助呢一班人？

連登禁大有冇公司要請日更？

有無眾籌？或者有無其他清潔公司請佢

點解要咁對一個有良知既人

太過份了

呢條仆街好多前科架

係咪想令到香港人不再熱心
行過見到人打交/車死人都唔理？？？？

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好怪錯官!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢老母點樣幫清潔工快啲俾方法

真係要課金 守護良知

諗到方法幫佢，請揚聲

個法官比人麻包袋個陣都自己諗吓

唉 好人冇好報

紅官

呢條友有前科

佢老母，今日法律界遊行，為正義發聲，個官知唔知醜

一定要搵到佢幫吓佢

屌 痴撚線

搵唔搵到邊個官咁仆街，起曬佢d料出黎

夾！

推呀!!!!!!!!!!!
有冇方法搵到阿叔!!!!!!!!!!!!!!

香港文明大倒退

而家犬唔止阻人罷工
仲要斷人搵食

有巴打話唔係佢喎!! 大家FACT CHECK清楚啲

推到搵到人

想幫助佢
有冇聯絡

cls 好慘啊點幫佢啊

諗你老母

咁其實佢犯咗咩法 法官on9? 阻差辦公要宵禁？自己諗諗完喇 咁法官可唔可以解釋下你諗緊乜？

痴撚線制度

睇吓個Defendant 個名先啦
HAIDER, ALI
推乜鳩

印象記得以前唔會咁,以前呢D情況會「鑒於...,所以改判...」

可以點幫佢 有無人聯絡到佢

On9佢又唔係犯咩罪，宵咩禁，屌尻個法官

搵社工 區議員搵佢 夾錢比佢 渡過難關先

眾籌既話係點運作?
要拎cash係點?
眾籌搵蘋果聯絡佢仲快過佢申請咩基金啦
人地清潔工未必知咩基金

仲信法律幫係公正既 真係要自己諗下

黑警比人告都有糧出！ 小市民比人告 我地出返比佢 邊度捐！！！！！

上面有巴打話唔係佢喎!! 大家FACT CHECK清楚啲先

屌你老母有冇人性

幫左呀叔先有冇議員幫下手呀

黃國輝裁判官 Mr. WONG Kwok-fai, Raymond, Magistrate

呢個一定要幫!

吳蕙芳好官黎架喎 應該唔係佢

push 要幫

同意
係我地收割光環既時候

屌佢老母，咩裁判官黎？

咪撚唔記得一個晏晝連登仔就籌夠幾球登報，同連登和理非玩錢？雖然未到+x級數，但要幫下清潔工唔係咩難事

夾錢！要求義助

最好搞到全香港冇人清垃圾

裁判官? 屌
想知點樣幫到叔叔

有情有義

阻差辦公咁都要宵禁？係咪戇鳩架

有無人可搵到佢聯絡？
一人課10蚊都夠做

大家除左屌狗官外, 一定諗有冇方法搵到阿叔

搵唔搵到狗官個名

仗義多是屠狗輩啊

吳蕙芳唔係染紅法官，大家唔好衝動。
但係清潔工先生係一定要幫忙，我地一齊搵辦法去幫助同路人，唔好俾幫助我地既人受難。

前面又有人講係金句王
都唔知邊個先真

揾人幫吓佢

點捐

呢條仆街真係一路都係仆街黎
屌佢老母
日日去阻鳩佢返工

喂呀 我想捐錢 聯絡邊個團體？

後果自負
偉光正嘅陽光司法

痴線㗎

呢度到底香港定大陸呀

你老母呢D狗官
你班仆街有冇人性

屌你老母 狗官 做好人都無好報

你點睇得出係呢單?

可能驚佢會再出去阻差辦公掛

到底香港仲有啲咩係未墮落？

蘋果有冇拎到佢電話

文宣可不可以煲大佢然後畀香港人捐錢
連農場咩都好

又係紅官啦緊係
司法獨立喎，屌

呢度有冇巴打請清潔工

機師被控暴動個官都允許佢工作時離港
依家清潔工一樣工作需要就叫佢自己諗
法律面前，窮人含撚

點樣捐錢

唔好再爭論邊個係狗官, 搵左聯絡阿叔方法先!!!!!!!!!!!!!

屌你老母啊 喺度鳩噏
咪屈吳官
死五毛
仆你臭街啦

案件編號 KCCC1227/2019
被告/ 答辯人 HAIDER, ALI

(1)刑事損壞
(1)Criminal damage
(2)阻礙公職人員
(2)OBSTRUCTING A PUBLIC OFFICER

裁判官Magistrate :
黃國輝裁判官 Mr. WONG Kwok-fai, Raymond, Magistrate

報紙佬寫8月7日九龍城裁判法院提堂。今日得一單阻礙公職人員

點樣可以幫到佢

揾返日間清潔做得唔得？

屌佢老母死狗官 幾時俾中共屌幾獲

咁博，又想升職呀?

而家地區裁判官好多都紅底，想你一審就定罪/搞鳩你，等你哂錢哂時間慢慢上訴折騰你，通常上訴到高院/終院最後都冇事，但你呢段時間都煩死你

清潔工都咁, 咁義士們好危險

但蘋果話案件編號係KCCC2077/19
同係俾個個KCCC1227/2019唔同 不過根據你俾的審訊案件表都搵唔到蘋果俾的案件

PUSH!!!

要話比個社會知 好人一定要有好報 否則冇人再敢企出黎
經濟援助最實濟 大家一定要幫 一個月搵15000 連登一人一毫都夠比

屌你老母五毛想屈人 收皮啦

收檔啦P牌仔
屌你老母啊 喺度鳩噏
咪屈吳官
仆你臭街啦

案件編號 KCCC1227/2019
被告/ 答辯人 HAIDER, ALI

(1)刑事損壞
(1)Criminal damage
(2)阻礙公職人員
(2)OBSTRUCTING A PUBLIC OFFICER

裁判官Magistrate :
黃國輝裁判官 Mr. WONG Kwok-fai, Raymond, Magistrate

人渣

Find us please.

————

各位同道中人：

近日夢遊警署保釋「暴動」罪時，有一個發現。就是其實義士們 #當刻 就已經好需要就業的支援。好簡單，好多義士即使全職讀緊書，都要做part-time，有D要做full-time，不少都可能不是有錢人家，要打工搵食。

問題出現了，現在保釋的條件，因「暴動」罪的嚴重性，已經變得好苛刻。例如，義士要每日/每隔日/每兩、三日就一次要到家附近的警署報到，報到時間可能係Office工放工時間後，由法庭決定。然後，上庭時間日期冇得改，而且可以係前一個工作天的下午6：00才知道第二日上庭，隨時請假都請唔切，又驚老細「詐型」。更甚者，要每晚例如11：00、12：00要回到家，咁份工OT夜左放，就麻煩了，但義士有時非常不便告訴同事/僱主自己就是義士。

如果不幸違反保釋條件，係講緊可以 #即時還押，不准保釋，視乎法庭的命令，但保釋條件只會更嚴格。

所以，我們即時成立義士匿名搵工平台，助義士match番去明白情況的本地良心僱主，幫助義士在漫長保釋中（可能講緊一、兩年時間的排期），有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。我唔知，但無啦啦唔見左48小時（前線被捕），電話唔通，可能本身份工已經都冇埋。我們幫到咩就幫。

「我要返工」平台 運作方法：

1.良心僱主入下面的Google Form，讓僱主留下職位資料和聯絡，私下讓義士 #自行聯絡。僱主宜留下詳細公司資料，以有效保障求職者，免其落入不法求職陷阱。
2. 如遇不法的公司，本平台將其放入Blacklist，永不合作。
3. 平台提醒僱主，員工返工時間可能有所限制，望僱主有心理準備，明白特殊處境，但不宜查問太多（例如：昨晚發咩夢、昨天去左邊），影響法律程序。
4. 為保障義士的個人私隱，本平台不會主動收集求職人士的CV、個人資料、證書、聯絡方法等等。
6. 同時，義士可以以匿名TG pm admin，取得良心職位名單和資料，然後 #自行聯絡 僱主安排面試和工作。

#良心僱主 請幫手填GOOGLE FORM：

#熱愛返工人士 請TG PM取良心職位名單：

#查詢：

唉手停口停，可以點幫佢

大家諗辨法有咩幫到佢
自己人自己救

其實係睇下好唔好彩
因為有d官鬆小 有d官嚴d

可以開post問下
應該可行

KCCC1227/2019
HAIDER, ALI
(1)刑事損壞
(1)Criminal damage
(2)阻礙公職人員
(2)OBSTRUCTING A PUBLIC OFFICER
審前覆核
Pre-Trial Review

點會係佢, Pre-Trial黎喎

大大力啦

有背影有名,有無人識呀,睇落比想像中後生

你鳩少陣啦
睇吓個Defendant 個名
係南亞名呀on9

砌人生豬肉
口講口賠都當證據?
狗官

如果基於唔信任對方係警察既前提下（無number, 無委任証），無法律理由相信對方係警察。因應實則情況，對方情緒失控，無差喇鬧人打人，唔排除對方係黑社會，所以想救俾黑社會打既年輕人，咁有無得打？

金句王係法官
搞呢鑊野果個係裁判官

屌你老母仲有400幾個正評 有無咁撚多三毛

判撚埋啲唔關事嘅禁令就係為咗阻礙正常生活，三權都要重建我要捐錢

黎！！！

FC左先屌啦
求求其擺個名就屌

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

有冇報紙佬搵到佢

推到文宣做野

PM左612，問緊佢地有冇follow
但我估冇咁快有回覆

另外，我google何先生個名時見到有張冇打格仔嘅相(佢冇帶口罩)，唔知會唔會幫到手等識佢嘅人聯絡佢?

你老母 官黑勾結

搵612 基金幫手？

但睇被告/ 答辯人個名唔似喎
同埋728果D都唔出現係當日東區個LIST
加上案件編號 KCCC1227/2019
被告/ 答辯人 HAIDER, ALI 有埋刑事損壞喎

小心，直接捐獻會有位俾人入
一定要經有會計師， 核數師處理既基金

救佢

快d揾個方法出嚟

想幫忙

諗下辨法幫下佢

仆街法官

尊重啦 呢個係法庭判決
你地爭取既
獨立調查委員會都係咁上下架咋

有咩方法幫到伯伯？

612得唔得?

"警長欲上前了解"
假到呢

想喊

有冇得課金俾佢
屌你老母阿叔都蝦 手停口停呀仆街
仆街裁判官

要揾100毛/可靠公信力既幫手
之前眾籌果排有假既出黎呃錢
趁火打劫

乜嘢官嚟㗎 dklm

“第二次審訊的主審裁判官黃國輝過分干預，問了女事主逾七百條問題，並取代主控官的位置，且近乎「集導、演和裁決三職於一身」，已失去應有的中立態度”

［冤有頭債有主］黃國輝裁判官趕絕仗義清道夫

屌佢老味，遲早街坊畀人拉要禁足自己屋企嗰區。

612FUND做野未?

快快手夾番兩個月人工三萬生活費俾佢先啦

麻煩搵出該名清潔工
我願意幫佢解燃眉之急！

屌你老母 濫捕濫告！

法官

Dklm

屌 要幫

加油！香港年青人感恩有你！

正仆街嚟
根本官迫民反

香港司法執法淪陷, 已變成大陸陽光司法
屌你老母仆街官

呢啲閪官要死全族

同問

好人嘅下場唔應該係咁
要幫

有無真基金可幫佢呀...想捐呀

你啱，有冇巴打知係咪有case可以唔放上網上嘅案件審訊表？

揾返佢出嚟 我地幫返佢

屌睇撚到喊 有無人有多啲資料 大家一齊捐錢好無

我地可以比錢支援

推到有得捐為止 屌你老母

呢個英雄一定要救

點知Court 1提堂

首先要聯絡到佢

主任裁判官

阿豬阿狗都做到官

推 捐錢幫清潔工 佢幫一位義士 等於救返佢幾年光陰

全部都咋傻扮懵
點算……

好感動

乜撚嘢叫自己諗下好冇人性，仲要明明佢冇做錯
點樣可以幫到佢

有咩方法可以俾到利是佢

點樣幫佢

推
夾錢

好涼薄
有冇基金幫到呢個好心人

唉。。睇到好心酸

有捐款資料未

點證明
全部要有Fact check

有冇社工類既搵當事人
有錢出錢有力出力

推
仆街政府
毫無人性

支援佢嘅付出

尊你老母啊死全家啦去88

阿叔有困難出聲!大把香港人幫你架!!!

好官會叫父母官 呢啲閪人要叫屌你父母官
我屌你老母

點解連法官都咁

有冇方法聯絡當事人

麻包袋

法律已經保護唔到我地…

垃圾

「警長欲上前了解」?

未有人覆

一定要幫佢。
個仆街官咁都講得出等死全家啦

連d官都咁樣，要玩到你無飯食無屋住。

dllm

多謝巴打!

仆街法官
721果班白衫佬呢？

痴撚線！！！！
人渣官 快眾籌！
再搵人公司請佢!

有冇辦法幫下個法官狗

有無人知可以點幫佢呀？

即日新案唔會係個聆訊表出現
肯定唔係KCCC1227/2019 Pre-Trial Review

籌錢啦

點捐錢俾佢？

好慘
想幫下佢

個官咩名

搞法官小心衰藐視法庭同妨礙司法公正
想幫有好多方法幫，籌旗上訴會比較可取

痴撚線 個官好撚有問題
可唔可以捐錢比佢 payme?

除左小販同工業/交通傳票之外都係Court 1提堂

呢D咁既仆制官 屌你老母閪食屎大

屌
九成九係啲紅官

我都係跟呢個搵但搵唔到
出左另一個編號，單野就喺觀塘

丫伯乜都唔識 要主動幫佢 否則佢可以訓街冇飯食 佢救過義士 到我地救返佢

想喊
可以點幫佢

咩態度

有沒可能轉工？清潔應該唔難轉
不過個官都仆街來

一定要幫佢!

住劏房萬五蚊個月
連工都唔俾人返
有冇人性，裁判官挨過苦未

可以點比錢？

Sorry㩒錯制，我支持

612 死左去邊/??

想幫佢！

CLS，警察做乜都入

好想夾錢幫佢！

堆到放個官個樣出黎 再麻包袋

沈智慧法官就讚 唔岩聽就踩
輸打贏要垃圾

吳蕙芳

點解邊個官咁講都咁難知道

個官就真係要自己諗下仲配唔配做一個人

點解D法官可以咁樣...

仆街
街坊嚟架咋

據了解，辯方曾就宵禁令一事作出陳詞，指被告何永隆（49歲）為夜更清潔工，每月開工24日，月入約15,000元，目前有經濟困難，連本月租金也難以繳交，不能失去工作；不過，主任裁判官吳蕙芳仍決定頒下宵禁令，僅向辯方謂：「咁佢自己諗下。」

揾議員拉

好想幫佢呀 有無辦法

申請左老綜先
政府搞出黎既一定要佢食返
我地再眾籌幫佢上訴

有借方法幫佢？

想直接捐錢比佢有咩辦法

咁唔好屌住, 當提一提大家黃國輝都係仆街官先

認真有無得夾錢呀喂

今日九龍城法院審訊表

好似無被告個名？
利申 唔識

有冇方法捐錢？

之前成日吹奏

殺人放火金腰帶
修橋舖路無屍骸

支持
比返兩皮野一個月
抵過義士被捕的使費

有冇人知有咩方法幫到佢？想捐錢俾佢

大家想幫推呢個

佢幫我地我地都要幫佢 佢都係同路人 一個不能少

有咩方法捐錢

想夾錢幫佢!

籌錢比清潔工何永隆（唔夠15k我包底）

咁撚仆街 擺明玩野

就算係「公正」既判決，做人洗唔洗做到咁涼薄落井下石呢？

新案一定係第一庭

hehe123: $100.00

警長欲上前了解

1. 佢上前了解又唔係拘捕 咁都阻差辦公？
2. 阻差辦公與宵禁既關係？

禁錯左正評，想捐錢

屌仆街裁判官

wtf

不過，主任裁判官吳蕙芳仍決定頒下宵禁令，僅向辯方謂：「咁佢自己諗下。」

我好想捐錢幫佢

食撚屎啦屌

開佢名啦
屎忽官

???? 金句王

想幫推呢個

籌錢比清潔工何永隆（唔夠15k我包底）

可以點樣幫到佢 想捐錢

好懷疑狗隻濫捕會唔會同劣政屎溝通好

⋯⋯

咪囉屌 原因都唔比個

聆訊表寫到咁清楚

法 庭Court :
第一庭 五樓 No.1 (5/F) 新案件 Fresh Cases
裁判官 Magistrate :
吳蕙芳主任裁判官 Ms. WOO Huey-fang, Principal Magistrate
新案件之被告人姓名不列表内 Defendants' names not shown for Fresh Cases

你嗰單係審前覆核 Pre-Trial Review，唔係提堂 Mention，而且個名都唔同

香港特別行政區九龍城裁判法院
日 期 : 2019年8月7日 (星期三)
審訊案件表

法 庭
Court :
第一庭 五樓 No.1 (5/F) 新案件 Fresh Cases
裁判官
Magistrate :
吳蕙芳主任裁判官 Ms. WOO Huey-fang, Principal Magistrate

新案件之被告人姓名不列表内 Defendants' names not shown for Fresh Cases

pish
有捐款資料的話即捐

黃國輝不嬲偏頗控方嫁啦，直頭想憑佢自己就入人罪，完全係人治，非法治，同香港驚察一9樣

FAKE
主任裁判官係黃國輝呀
話係吳蕙芳一定係3毛

痴撚線架

除左涼薄 我諗唔到其他字眼
好嬲 點解香港會變成咁
有冇社工幫到佢

大部份裁判官宦係仆街黎

莫子聰特委裁判官

有沒人可以比份工佢

有冇人識佢呀？要幫下佢呀⋯⋯

仆街狗官

「8.5全港三罷」當天，
多區有示威者堵路。一名居於深水埗的夜間清潔男工，疑因掩護在長沙灣堵路的示威者，好讓示威者逃走，被控阻差辦公罪。

被告為夜更清潔工，每月開工24日，月入約15,000元，目前有經濟困難，連本月租金也難以繳交，不能失去工作；不過，裁判官仍決定頒下宵禁令，僅向辯方謂：「咁佢自己諗下。

呢D 就係林鄭特首講既手停口停!!!!!!

屌佢冇人性

好提議!!!

其實而家所有事個源頭都係黎至政府...
其實人民係好應該企喺同一陣線 將所有野推翻俾政府 警察/法官無需要將啲野攬上身...

呢個都要，因為咁搞可能被公司炒左
想幫推呢個

籌錢比清潔工何永隆（唔夠15k我包底）

諗佢老母 狗屎官正仆街

法官不嬲串柒柒，自以為高人一等

良心人士

講得出呢啲說話嘅人究竟係咩心態

有冇人已經搵到佢？想幫手

香港裁判官既質素真係

區域法院染紅曬

有咩渠道可以幫呢位清潔工！？
係時候發揮互助精神！！

有義士公司請人就先考慮佢，另外有冇社工朋友幫佢申請綜援先

邊個官咁無人性

直接捐比清潔工!!
損去612 搵律師根本遠水不能救近火

幫你手驅散咋

原文有紅字果句 ?

記住：吳惠芳！

有得捐我即捐，每人少少都好夠

控方律師都係 pk, 係佢提出頒宵禁令
然後另一pk 裁判官批準

即係兩個撚樣合力幫軍政府維穩

點算
我好想幫佢

麻

有有社工聯絡到佢呀？ 想幫下叔叔

自推N次

推 搵人介紹早上工作比佢

仲咁天真信有法治？

同意直捐 私人名義又好咩都好
有該已經聯絡到佢？

直接申請綜援

大恩人，要搵佢出黎接濟下

學乜撚嘢人做法官

Push
另外如有眾籌請通知

想捐！！
有冇機構聯絡到佢？？

無時候搵老豆

不歡迎警察運動正式開始

每人捐少少，幫佢解決咗眼前困難先

google到有張正面冇打格

義士

PUSH!!!!!!

夜更清潔工仆街官一: 吳蕙芳主任裁判官 Ms. WOO Huey-fang, Principal Magistrate

唔撚關事但都係仆街官二: 黃國輝裁判官 Mr. WONG Kwok-fai, Raymond, Magistrate

係*

佢單身咁樣申請綜援頂多得三千幾

屌你又恰鳩啲窮人

新聞原文都冇講裁判官邊個
你夾硬加吳蕙芳落去為乜

呢個一定幫

可唔可以夾錢俾佢過住生活先
有冇人有方法

推呀

社會服務令唔得嘅咩

法治都無埋
香港正式淪陷

冷血官 係咪讀中共法

屌你老母死黑警

搵人幫下佢

屌佢老味 垃圾

應急
先處理今個月既生活費，大家可以捐錢幫左先
之後
睇下有冇人請人有返早上既工、散工乜都好做住先
再了解下佢識做 D 乜，睇下有冇其他工作適合

裁判官叫咩名！

想知點樣可以聯絡到佢 想幫佢

推到有眾籌幫

邊個法官 想出名?

最基本要聯絡到佢先

又一法律面前窮人含撚

個官係黃國輝

吳蕙芳係FAKE NEWS

正pk

我也想捐錢比佢

所以要革命
而家係不斷獎勵緊啲仆街

40萬做左啲咩出黎呀又?

無人性既政府就係咁

和理非同埋驚革命既人
醒下啦

喊住睇點減低落單人數

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

主任裁判官吳蕙芳 新聞有寫 呢到有幾多個人無俾3蚊

Show Blocked User - Firstac

蘋果有提WO

好撚多3毛想抹黑吳官

垃圾裁判官， 我吊你全家

我屌佢地個閪

支持！
但今次嘆樣蝦個清潔工實在睇唔過眼
定好籌旗方法後快啲Share

酒呀

FAKE NEWS抹黑3毛

可以點幫到佢？

其實有冇人識呢位清潔叔叔？
如果有人住個頭 或者個橦樓
看更/管理處會唔會知？
驚佢唔識上網 睇連登 唔知有612
連絡左佢話佢知有612先

收編晒

搵蘋果成立基金?
我地要幫返佢地
仲有上次旺角用的士擋住班狗嘅司機大佬

Cls咩官黎

揾份日班

可以點幫佢
有冇議員接觸過佢

係唔撚係紅底架個官

邊個官呀？開個名黎 咁撚冇人性

不如夾住錢俾ching過住生活先la
大家香港人，冇計嘅。

估唔到係吳蕙芳 唔信就唔好再問邊位法官
自己禁入條link睇啦 講完事實又比人話三毛屈人

邊個官
有冇名

屌你老母無撚性

送晒街邊垃圾比佢

做五毛 全家死

dllm 睇住有報應呀

樓上班盲撚都唔望野, 仲屈人3毛

你係咪有特權
你係咪大撚晒
你係咪有特權
你係咪大撚晒
你係咪有特權
你係咪大撚晒

捐返錢補償佢

食屎啦屌你老母
洗唔洗捐錢？想幫佢

基層就不斷受壓逼

搵612 基金呀！叫佢

個官諗唔到就叫人自己諗

唔好俾5毛帶風向

機場行動投票結果整納！

乜裁判官可以咁講嘢嘅咩唔解釋宵禁原因，反而叫被告自己諗吓，我都可以做到裁判官啦審案件都唔需要建基於咩理由

Dllm 正仆街

街坊都拉 屌你

點幫

我知好難聽,但係唔好搞個官

香港法治之所以同中國咁唔同係因為個法官唔會俾人搞,法官喺法庭上嘅所有決定係受保障嘅

如果我哋搞個官,三毛一樣會搞官
到時香港法治真係會變到中國咁

(個官唔搞得好似係基本法入面,好耐之前聽人講,待law jj fact check)

五毛死全家

推俾多d人睇到香港良心 唔可以俾克驚令好人退縮！我地可以點樣直接幫到佢

搵人請佢返日頭

有基金實課

DNLM自己唔憂柴米仲企係山崖高地上面叫人「諗下」，諗乜姐
何不食肉糜d friend黎既

個官系邊個？？？？？

邊撚個係個法官!!!!起底

可以幫下手？

點幫佢?

有無途徑，幫幫個清潔工交租先，或者有無嘢可以幫到手

佢地係咪唔明咩叫 迫狗入窮巷
窮人既機會成本 細過佢地咁多

炒車，SORRY

可以點捐？報導好似無聯絡方法

天下烏鴉一樣黑

屌 可以點幫佢

希望快啲幫到佢

到底係邊個官，而家有兩個

蘋果真係寫吳蕙芳

狗官要起底

吳官 請問社會唔需要清潔工嗎？

十個官九個紅

審死官

好人一定要有好報！

呢d基層真係手停口停，咁都唔怕死企到最前
都有好多呢類街坊幫手
所以我一直麻麻地支持塞地鐵

一定夾
要佢多錢到一時唔知點洗

無錯 和理非最多錢

高登連登好多人吹係吳蕙芳
係無啦啦，又冇Fact check

諗乜撚 痴撚線 做法官判人叫人諗下點解

法官係共慘黨黨員？

呢啲新聞只會愈來愈多！上年已經有！啲裁判官亂判嘅！邊個仲話「唔犯法咪無事囉」同我出嚟！而家無犯法都屈到你犯法

吳官唔係好官嚟嫁咩

我要請清潔！

停止追擊個官，搵辦法聯絡位清潔工先

我見呢排被告毀壞公物都要交出旅遊證件同要宵禁
有冇法律JJ可解釋一下係咪合邏輯？

唉
一環扣一環
一撚樣咁黑

認真問係咪可以投訴個官既判法唔合理 ?

有咩基金可以幫佢？

屌 好想幫啊 有冇人話我知可以點做

屌你老母東網

課金比佢

冇天理

自己爬post啦，蘋果報咗係吳蕙芳，而且新案提堂都係第一庭

好垃圾

本身成單案都好有問題，一個年老既清潔叔叔，可以阻到一大班全副武裝既警察，令到佢地一個都拉唔到。
真係叫班黑警自己諗下自己係幾廢

你咪係一版都未過就俾人發現左既黑警你快d連埋3萬黑警去負法律責任啦

清潔工真係手停口停

黑警真係無一個係無辜既

個判裁官有冇名?

就算啲官唔染紅嗰啲，好L多都係離地貴族咁
你得閒去聽court真係想笑

屌你老母

共狗死全家啦

屌之前 用腦諗下除咗蘋果之外，仲剩邊度有 source？
如果立場新聞有報，我用立場啦

如何幫到他?

錢 要捐，等佢唔好慌先
工 要幫佢搵 ，
佢幫左我地，我地就企返出黎報恩

學生做唔到嘅嘢 ，
我地六七八九十後可以做到，
除左出錢仲可以用影響力同網絡幫到唔同人。

有無人識商場各樣要清潔工
有無現金出糧工種可以比佢即時返

呢個根本唔係染唔染紅嘅問題
人禽之別

仆街狗官做國家機器迫害市民！

屌戇鳩

fake ?

夜更清潔工，裁判官仍決定頒下宵禁令「咁佢自己諗下。

姐係趕盡殺絕
法律???

開官名

六百幾正皮

可唔可以捐錢幫佢

好撚嬲 洗唔洗咁撚離地
唉 法律面前 窮人含撚

搞撚錯

有無人可以請佢轉行丫

依家文革？行過都要又拉又打仲要捉你坐監

屌....靠呢D 19地區法院官

推 最多我夾大份d

佢地要令人唔敢再幫我地
要捐錢幫佢

個官臭西黎

推到幫到佢為止

快

On9
一單野就吹到香港再無法治

做官做到咁撚涼薄

推 推更多人知

I wanna donate and help him, where should I give the money to please?

d腥移民要落黎嫌乜嫌乜又嫌綜援少錢無營養
我地可唔可以由佢地自己諗 唔好再有社工
唔好用社會資源幫呢班垃圾呀

警長馮耀彤

推 想夾錢接濟佢

白宮聯署
要求確認
羅偉聰為首之香港警察
為恐怖組織

612個基金可唔可以接濟佢同幫佢上訴架

我炒車，SORRY

𨳒你老母臭閪，班黑警咁撚樣搞鳩個良民都有嘅⋯

我想捐錢幫佢

邊啲仆街正評丫

其實裁判官係邊到既人?? 警犬定法庭?
佢可以決定宵禁?

去左問612人道基金果邊未覆,但我諗佢地都爆晒廠就算有支援都應該只有限既法律支援,
應急基本開支要搵人幫手籌

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

不論貧富 有良知既人都值得尊重

諗佢老母，狗官

屌 你嗰啲乜乜基金請佢執頭執尾都有番15000蚊啦

邊度捐錢？

狗法官乜名 正PK

咁都做到官？
唔識咩叫法律不外乎人情？

邊個官? 好想多謝佢咁嚴正執法, 最好有埋屋企地址、電話之類, 相信好多人想親口對佢表達支持

一人課500蚊比佢夠佢食一年

其實轉早更唔得咩？

萬五蚊 話多唔多 但唔個宵禁到幾時 希望有人可以俾份工佢打啦

最影響基層市民既就係政權

推佢老母

清潔工一齊罷工啦

屌，推

點幫手

有冇社工幫到手？

直到10月審

好人要有好報 一定要幫

【逆權運動】疑因掩護示威者助逃走被控 踢拖夜間清潔工被控阻差辦公罪須宵禁

推一推，啲人一見吳官就話三毛

woo huey-fang 我屌你老母

藍絲法官？

好賤!!!!

想夾錢

Pk 到咁

阻差辦工要宵禁會唔會誇張左？

我覺得你自己都要諗下
強權同弱者
強權係不斷打壓弱者時
竟然會選擇幫強權出聲

助紂為虐

搞錯

搞白色恐怖，而家佢地個態度你阻我者拉，阻我者告

紅底法官

良知盡喪

暫時冇一個地區法院有正常裁判官比公平審訊義士

屌 真係佢？？

透過 HKG 分享一則貼文：的士司機被屈 法官大晒

點樣可以幫佢？

邊個官咁仆街

如果個官已經唔再中立/判決有問題都要維護？咁你同維護林鄭有咩分別？

on9，爬文啦

法官大人 你都自己諗吓

推，起底組做野

麻煩自己睇

朋友在場，係吳蕙芳

第二次審訊的主審裁判官黃國輝過分干預，問了女事主逾七百條問題，並取代主控官的位置，且近乎「集導、演和裁決三職於一身」，已失去應有的中立態度，故推翻黃官的判決；法庭並下令技術員毋須再接受第三次審訊。

閪佬一名

屌啲死人垃圾離地官
祝全家生性病死

個名係普通話拼音

咁都宵禁有冇病呀？
生計有困難嘅人，比錢保釋已經攞佢半條命啦，你宵禁唔比佢番夜更，咁同殺人有咩分別

Push 垃圾狗官

有冇渠道捐錢

有無得搵到佢，想直接比D援助佢先

Sorry 我打完先見到呢張圖
自膠

暗殺

搵長毛

btw你覺得而家香港仲有法治？

係 仲有上面網頁check張圖都fc左
sor柒左
見未fact check冇source就大字講名激動左

每次見到呢啲新聞，我就諗起話反送中有法庭把關唔會有事，我就得啖笑。

真正捨己為人

呢個官要死全家

小事小事

揾蘋果搞，每人捐10蚊，7蚊俾清潔工，3蚊俾蘋果

特登玩鳩個清潔工
宵禁
好撚嬲

Woo, Huey Fang
手足，有無異國風情？

每月籌旗俾返15000蚊佢 直到搵到工為止 付出過一定要幫

好撚慘

願意捐款援助

有冇邊個基金係幫緊佢？

走啦快d走啦

黄國輝屌你老母
個腦生喺條撚度
咁嘅人都做到法官 屌

想幫佢
有冇人可以眾籌

我夾100

可以點幫佢啊好心痛

返夜更仲要宵禁 則係唔洗開工？

捐！

宵禁仲洗開工既
有冇得轉返日頭維持生計

幫佢幫到有工開返

有無人搵到佢
我出1k比佢 出到佢搵到工為止

有無人知可以點俾錢佢

冇人話要搞個官

全港清潔工罷工。有屎自己執

點幫佢？

火雲邪神

可以點幫到佢

請佢/搵人請佢

清潔界都要罷次工啦
全港垃圾自己倒, 廁所自己洗

係咪HAIDER, ALI
8月7日 九龍城裁判法院 阻礙公職人員 好似得呢個
一係個網未update

星島話被告來自馬來西亞

有冇人識佢，認真願意夾錢幫佢到揾到工為止

可唔可以幫推一下，想多啲建議

可以嘅話俾埋文宣圖我，幫你貼滿成間學校

612人道基金出手啦

真係屌佢老母

以後街坊都算入義士行列

現時香港執法者、黑法官都是同一陣線，我想問現在香港的法律是否已經沒有了，法律面前人人平等??
這樣只會讓更多人出來抗爭。be water

點解仲有成六百幾七百個正評?係咪正評都係五毛?

依家最緊要幫人先

你地要起底都起拉人啲黑警先啦
唔係佢地濫捕屈鳩人，呢個清潔工就唔洗上庭
黑警同港共政府先係我地既目標
請大家唔好因為憤怒失去焦點

要屌就屌警察濫捕
法官不嬲唔會企響示威者呢邊，大家唔好FF
你黑警都未搞掂，做乜諗住對付判案既官？
唔該大家響度鬧完就算，快啲同我做實事幫清潔工

DLLM 閪官食屎啦

一命換一命
個官好撚仆街

黃國輝裁判官?

好心痛

阻差辦公係好輕既罪
要上訴
不過要有錢先得

阻差辦公都要宵禁

英雄

p

咩官來
推

想知咩官大家睇圖片就會知

邊個狗官，搵佢仔？

邊個官呀屌佢個女

好仆街呀

光復香港，時代革命

蘋果報左係 金句王 吳蕙芳

狗官！ 落地獄啦

不能視而不見

好心up.. 有冇辦法幫？
一係眾籌起碼幫佢交咗租先？

睇到好嬲

Yup ar,我地不能好人訓街

吳蕙芳咪之前屌大陸婆自己國家奶粉都唔敢飲同屌廢老持老賣老果個

其實揾份日間清潔工作咪得

同咁岩同名？

俾錢

唔係
你睇返自己條link，第一庭下面寫住
新案件之被告人姓名不列表内 Defendants' names not shown for Fresh Cases

你話搵就搵？

有無人成功聯絡到佢？眾籌！

快啲聯絡佢睇吓有咩可以幫手，然後搞個眾籌

清潔工應該缺人，正路唔難揾

大家睇下點幫佢

咩官黎㗎 痴撚線咖喎
叫人自己諗 諗乜9
好撚仆街啊

發起捐錢協助淸潔工渡難關

以前唔係，而家係
不過出聲講搞佢又俾人話防礙司法公正

推 點幫手

入source 係蘋果日報，有出名

快D攪眾籌啦，通知我！

要人手停口停 cls

好撚賤格

義士基金可唔可以幫幫佢

有無方法幫到佢？

而家啲法官咁離地...

依家警察亂咁拉人無法無天

個街坊月薪15000蚊
我哋只要每人夾份一人1蚊
都足以幫到佢
出手幫佢嘅巴絲點都多過萬五人啦

推到有人幫伯伯

仲信法制都傻既
推倒重來吧

有人知基金或律師聯絡左呢位好人未？
捐錢我ready

以後要小心，唔好再要街坊犧牲咁大。

小心出刀， 警察放人， 過關走佬

一定要幫佢

佢唔住主任裁判官
佢今日坐13庭
今日係主任裁判官吳蕙芳坐
除非d case轉左去其他庭 如無意外都係吳做

自己你諗下唔係一個指示
又恰窮人

裁判主任 吳惠芳

讀咁多書一d同理心都冇

好好笑 成班友不願面對

武勇青年也請多謝中年人，他們包袱很多，體力也不夠，但是有好多都有盡一份力。

香港最多人的年齡層是 40 -60 歲，沒他們的支持，不論抗爭和選舉都無可能會贏⋯⋯

屌你老母！

開佢名

應該係呢單

認撚住呢個法官！

政法合一

法律不外乎人情呢句說話而死

屌你老母呀

612基金，比返15000 一個月無問題啦

對金句王失哂望

一定係死八婆黎

竟然係吳官

「金句王」法官吳蕙芳真係句句精警

昔日的吳惠芳
巳非今天的吳惠芳
點解？自己諗下啦！

推，幫得就幫

課金

捐去邊可以直接落到佢手？

佢咁講，即係叫人生活同公義自己揀一個啫⋯

搵聯絡方法 義助清潔工

請問係邊個官判呢？
有詳細資料嗎？謝謝

諗辦法聯絡左佢先

幾時變成咁

邊個垃圾官呀

屌國家奶粉都唔敢飲已經表現出佢愛國心

有。碌上幾個回覆已經睇到

依家成個政府架構都係奶共

其實已經放左水

屌佢老母垃圾官

如果全港有三份一呢類清潔工都開唔到工，會點?

唔俾佢離港=擺國泰上枱
國泰又唔會咁就炒個機師，咁難train

有冇人可以介紹日間工作比佢?

仆街法官死全家thanks

狗官無人性

睇下邊個官先
我諗吳官未必會係咁，如果之後變左態再屌柒佢都未遲

其實司法界嘅人特別係法官都好難做，明知係惡法，但每日送咁多人去俾佢判佢哋都一定好難受

有人搞眾籌幫下佢嗎？

上面咁多人抄車又有fc都仲要睇下邊個官先
今日見識到連登仔原來心靈咁脆弱，不願面對

2014-
其實警察特別係前線都好難做......

D Mag 仔官好多都紅底，兼法律知識好差，判決好似以為自己係包青天父母官。香港司法獨立性其實都開始好成疑。好多案上到高層法院都被上面的法官批評得好緊要。

以為睇緊納粹人民法院

係咪可以資助佢生活？

屌你老母啦仆街法官
好唔撚好意思做法官呀 咁撚樣

點解依家啲官咁鬼

搵人幫佢

諗你老母咩 冷血到咁

推 應該籌錢幫呢位義士

裁判官同法官係兩個層次架
打到去上級法官成日開名鬧呢班裁判官
不過班裁判官又會當無野繼續審案

全家唔該

冇人性！人渣！狗官！

想直接捐俾佢 有無方法

請大家1人1蚊幫助清潔工人

我唔介意冇左一個兩制架 兩制冇左 一國都會冇埋

捐錢幫佢啦

諗你老母咩狗官

我諗要直接聯絡返事主／事主朋友先知啦
有冇記者朋友可以幫手？

1 有無人有裁判官資料，投訴同聲討佢!
2 我地可以搞番個眾籌(酬)填補番佢呢段時間既損失嘛?

我地唔可以俾呢種好人好事既火熄滅……

612基金幫下佢

又係黨國機器😠

推到有途徑捐錢俾佢為止
仆街法官

挑 官喎 咁撚無人性 你都自己諗下 點解個人咁黑心

成個香港畀支那毀滅

要幫！

搵人搞啦 個撚個係度捐捐捐有撚用咩

利申 捐

不嬲法律面前窮人含撚

【十大金句實錄】法官吳蕙芳獲封「金句王」 句句精警網民激讚「夠貼地」

有冇文宣

好似唔係好多人知

九龍城裁判法院主任裁判官吳蕙芳，其先夫是差人

吳蕙芳係呢個？？

屌呀冇人性架

九龍城裁判法院主人裁判官吳蕙芳，其先夫是差人

可以夾，快啲俾link

可以點幫佢？真係好撚仆街

痴撚線狗官

有冇人識整online funding 好想出錢幫助佢

下稿代司法機構發:

司法機構今日（星期二）宣布委任吳蕙芳女士為裁判官，任期由二○○○年三月一日起生效。

吳蕙芳女士的簡歷如下：

吳惠芳女士一九五七年在新加坡出生。一九八一年在英國南安普敦大學取得法律學士資格，先後於一九八二年、一九八三年和一九八六年在英國、新加坡和香港獲頒大律師資格。一九八三年開始私人執業。自一九九九年二月起，曾數次獲香港司法機構委為暫委裁判官。

幫佢搵份工重實際
長貧難顧
日間清潔工 :(

如果整個gofundme應該無法律問題？

自己諗？點諗？你教下我

一幅圖睇晒法官月薪有幾多

要搵有公信力既！。預我一份

捐比人道基金等人道基金支援佢會公道啲，你另外捐 個個都問你捐你講得幾多個？

所以個官完美闡述職業有分貴賤

屌 連清潔工都搞

首先，每人捐d錢出黎抵返清潔工份糧先

其次，祝呢位判刑嘅法官長命百歲 百病纏身 孤獨終老

邊個官咁撚冇人性
計我話你要趕絕
Ok！
去申請綜援

個官咁判根本係打壓抗爭者! 要佢冇左份糧生活唔到, 嚇好多人為左個錢唔敢出黎! 我地諗方法幫下佢

待捐

搵蘋果基金

有冇人搞眾籌？
我地香港人一定捐錢

之前被連登吹奏既金句王

捐呀捐呀！

點幫到佢一定會幫

痴線

想夾

推到有得捐錢

想捐錢比佢 有冇聯絡方法？

每月15000，100人每人夾150俾佢，有冇可能？

保護年輕人的逆權大叔👍

點搵佢

我都好想幫下手！有咩可以幫到佢

班仆街冇人性

文宣！

算啦推倒香港

有無ac可以幫到佢

可以起個個垃官底？

有眼見啦
法律服務政權

繼續訴求
定係走自己嘅路
自己諗

乜撚嘢叫佢自己諗下？
不如你咪撚做官啦
有爺生無乸教 衰撚過人地做清潔

狗官 屌你老母！

乜撚野叫自己諗下
屌佢老味

有需要可以夾錢
明知人返夜更仲宵禁

一定要幫，請組織

幫左清潔工先，點夾錢？

支持！ 幫手夾

好撚賤呀

有，但要上到終審法院

可唔可以捐錢
612基金可唔可以幫手

原來投訴裁判官，就算裁定投訴屬實
都唔會對佢有任何處分，好on9

忽然諗起呢一幕
法官 你現在正毀掉一個正義的靈魂

咁佢自己諗下
都講得出口，咁唔負責

搞既話一定夾！！

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

搵到佢家人朋友未

啲留言做乜撚嘢
明明真係吳蕙芳主任裁判官都咁撚多負評
發生咩事

推！

垃圾立規仲守D咩

諗你老母咩，狗官

吳惠芳女士一九五七年在新加坡出生。一九八一年在英國南安普敦大學取得法律學士資格，先後於一九八二年、一九八三年和一九八六年在英國、新加坡和香港獲頒大律師資格。一九八三年開始私人執業。自一九九九年二月起，曾數次獲香港司法機構委為暫委裁判官。

一人幾蚊供到佢fullpay買樓都得

想夾
可以點做？

姐姐, 你撐我地, 我地撐硬你!

唔可以比佢沉

一早講撚咗唔好信司法獨立，依家紅到仆街

法治社會
港畜繼續J

我捐！

臭西官

聯絡到本人未

眾籌直接比錢佢

問緊蘋果慈善基金會否幫他開檔案。如有就可以直接幫助。大家都可以問下,多人問佢地實開

一句，捐

我都想幫手！
有正義良知嘅人一定要幫！

實質d幫佢啦

求聯絡方法解困

官

咪係 仲講乜鳩法治 根本一早名存實亡

有無人會聯絡到佢
好想幫下佢
出少少力都好

香港真係司法都係信唔過 三權無樣係保護香港市民

咩官

推
可以點幫

好想即課萬五俾佢

夾期啦

之前有個良心僱主既TG
但首先要搵到佢本人先

推 要眾籌 我舉手幫

搵唔到佢

邊位法官咁清廉
好想表揚下佢

我whatsapp蘋果慈善基金98627828, 請他們開file, 大家都一齊push

社工？

各位好心人，大家稍安勿燥
以我所知，基金已接手處理個案，同事主溝通緊
請大家靜候基金回應

呢啲咁既人都做到法官

留名待找出該裁判官
山水有相逢
因果報應
遲早報落裁判官身上和子孫上
：）

13庭?!

點夾錢 想幫佢

如無意外 所有過堂個案係第一庭處理
同埋早一晚先安排上庭既呢個表唔會show出黎 趕唔切update

利申：前記者

612應該唔會批？ 有無方法幫到

法律唔幫好人
就香港人幫佢
支持籌旗

有無update,可以點幫

夾錢

一定要幫，唔係的話以後再冇街坊會幫手

lm 待捐

留名

全部染紅晒 依家高官同法院全都係中共既人

推翻上熱門

呢位熱血清潔工都好需要幫忙！

短期內現金支援，長期工作介紹！！

佢埋身肉搏啲狗到！

勇武手足可能都未及佢咁勇！

大家每人出多幾蚊改變好多！

唔好只光環 零援助！！

有無巴打跟緊？？

大家推啊

612話唔公開個人資料，我覺得啱既

邊個審

依啲真係官警黑聯手

新加坡親共撚

又係吳乜乜

邊單？幾點邊庭？

認真 一人幾蚊都好幫到手

真係佢？
佢好官嚟

推咗70幾頁有人幫到佢未啊 有人聯絡到佢未啊

籌錢比佢
佢用自己未來去換取我地未來

屌你老母死全家

新加坡人當然大把人讀到書,語言勁
但普遍係超級憎恨民主自由

如果冇屋住 導致瞓街 算唔算違反宵禁令？

留名跟進

支持籌旗!!!有無渠道
想盡快令清潔工安心

仆街，做人既良知都冇

好想喊 d仆街官幾時死

但係睇返往績 佢唔似係紅官

所以你覺得宵禁令合理?

新case 喺daily cause list唔會有
同埋你呢個係pre trial review
一定唔係呢單

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

有無巴打可以聯絡到事主？
我地可以捐錢幫佢

點樣捐錢入佢手？？？

612基金間接承認有幫, 大家可以捐去612基金

9,10,11/8機場和你飛

袁海文區議員找到他,明天會見面, 會協調捐贈

知又點? 組團去搞法庭打法官

個官仆街到呢

建議良心僱主聘請何先生。

屌 冇人性

唔該巴打消息
繼續跟進

邊個撚樣？

派啲八達通同超市禮卷佢啦

比撚錯正皮
正皮係比戰友既

夾錢預我

如果無罪可唔可以民事追討

不過聽講吳官做埋八月就退休

求update 等過數

垃圾法官 快撚D死喇

勿忘初心呀

推
求 update

點聯絡佢 推

有未

有冇人有update?